{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/naejangsa-temple",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "内蔵寺"
    },
    "text": "内蔵寺\\n\n全羅北道 井邑市 内蔵山路1253\\n\n内蔵寺(ネジャンサ)は全羅北道の名山である内蔵山国立公園に位置しています。内蔵寺は百済636年に 霊隠祖師が創建した寺で、本来の名前は霊隠寺でした。その後何回かの焼失と重建を経て、韓国戦争の時また焼失しました。現在の寺は1970年代に再建されたものです。内蔵山まで行くには少し歩かなければなりません。商店街団地と切符売り場を通ると小さな渓谷である内蔵川があります。この道に沿って30分ほど歩くと左側に池が一つあり、池の中に羽化亭という亭子があります。羽化亭を過ぎて少し行くと左側にケーブルカー乗場があります。内蔵山燕子峰展望台(667m)まで上がるケーブルカーで、時間は5分くらいです。ケーブルカー乗場を通るとすぐ内蔵山探訪案内所があり、さらに行くと内蔵寺一柱門に出ます。この一柱門を過ぎると紅葉のトンネルが始まります。樹齢数十年から数百年に達する紅木が空を遮るトンネルになり、秋には真っ赤に染まります。紅葉トンネルが終る所に浮屠畑があります。十あまりの浮屠があり、浮屠畑の前の松の木も美しい所です。浮屠畑を通ると天王門があり、すぐに小さな池である定慧楼があります。朝鮮時代の世祖12年(1466年)に作られた建物で、現在の建物は1970年代に復元したものです。内蔵寺の建物の中でもっとも美しい建物です。定慧楼を過ぎると大雄殿、冥府殿などの建物があります。ほかにも自然学習探訪路があり、森林浴コースも開発されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "内蔵寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "内蔵寺は全羅北道の井邑市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺はいつ創建されましたか？",
            "answer": "内蔵寺は百済636年に霊隠祖師が創建されました。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺は何回焼失と重建を繰り返しましたか？",
            "answer": "内蔵寺は何回かの焼失と重建を経て、韓国戦争の時にも焼失しました。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺はいつ再建されましたか？",
            "answer": "現在の内蔵寺は1970年代に再建されました。"
        },
        {
            "question": "内蔵山までの道のりはどうですか？",
            "answer": "内蔵山まで行くには少し歩かなければなりませんが、道のりは30分ほどです。"
        },
        {
            "question": "内蔵山までの道のりには何がありますか？",
            "answer": "内蔵山までの道のりには内蔵川や羽化亭、ケーブルカー乗場などがあります。"
        },
        {
            "question": "内蔵山探訪案内所はどこにありますか？",
            "answer": "内蔵山探訪案内所は内蔵寺のケーブルカー乗場のすぐそばにあります。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺の一柱門を過ぎると何が始まりますか？",
            "answer": "内蔵寺の一柱門を過ぎると紅葉のトンネルが始まります。"
        },
        {
            "question": "紅葉のトンネルはどのようなものですか？",
            "answer": "紅葉のトンネルは樹齢数十年から数百年に達する紅木が空を遮る美しいトンネルです。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺にはどのような建物がありますか？",
            "answer": "内蔵寺には一柱門、定慧楼、大雄殿、冥府殿などの建物があります。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺の中で一番美しい建物は何ですか？",
            "answer": "内蔵寺の中で一番美しい建物は定慧楼です。"
        },
        {
            "question": "内蔵寺には自然学習探訪路や森林浴コースもありますか？",
            "answer": "はい、内蔵寺には自然学習探訪路や森林浴コースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 418
    }
}